到底我可以賣到幾錢？

是咁的，我就有部monster hunter版嘅PS4 pro想放

但係就唔知可以賣到幾錢
上Carousell果啲睇又無例子
有無巴絲可以提供個價錢參考下呀？？

毅進星 100

商業宣傳 已report